明明曼聯喺英國係最唔歡迎既球會

點解喺香港會咁受歡迎

係最多香港人支持既球會

究竟香港人中意呢隊波既邊方面？

唔覺香港最多人支持

曼聯喺英國係最多fans嘅球會

車路士先係第一
曼聯第二

Most hated Premier League teams
Chelsea / 68.7% of vote
Man United / 68.1%
Liverpool / 52.8%
West Ham / 47.6%
Arsenal / 46.2%
Tottenham / 43.5%
Man City / 38.7%
Cardiff / 36.5%
Crystal Palace / 29.7%
Everton / 27.0%

咁點解香港人咁支持曼聯？

點解咁多蘇格蘭人迷車？

因為香港唔屬於英國

早十至二十年應該係

外國點同本土

glory hunt

幾時有香港十八區球迷分佈圖

唔係local球迷嘅話多數都係捧多冠軍嗰隊/或者第一次接觸足球嗰年嘅冠軍架啦
不過近年曼聯應該少啲新fans

反獌咪一樣咁多

由我出世到依家
利記都未拎過英超冠軍

同年紀見最多真係獌狗阿狗

有fans先有hater

全獌😹

一係你遲出世
一係利物浦有d特殊因素
可以令到隊波就算無冠都多人憎

曼城呢

點解冇鏝

冇鏝城既？

可能做依個調查既時候，曼城未創會

就喺波台做個統計啦

依家一定利最多